要求連仔將不推文回覆改成預設

如果想普及個功能
回po應該要預設不推文回覆
要推文先再按制,
點睇

回覆時問多句推唔推 work?

加“推文/不推文提示” ？